[沙拿唔入到完場] 利物浦 對 般尼 5

好彩你搶到

1001 唔係利

應該係我開

沙拿有價好賣啦

果個1002黎

祖記快啲買

TAA條仆街剩係識製造麻煩

真心抖下水貨啦
上季對屎城 抖半場都入兩球

咁都無手球

收lalala 唔通打拜出佢

Keita ready

push which one

沙短幾耐無踢

Crouch

我連佢幾號都唔記得左

基達雪咗1排都係咁屎波

交屁no look撚水貨

百屌水貨好冇

今季印左佢